唉濕撚晒

抵死

抵啦 淋死曬啲mk

你都未死

唉唔撚驚